老家d台名好好笑

成人店入人台成人合咸人台

柒事永流傳

嘩, 好幽默啊

特登定點？眼都花埋

搞下笑都好既, 總好過成個論壇一年365日都係怨氣

三色貓again?

不如同香港大人網合併

一年365日都打J

咩「老家」？

唔識佢喎。

咪認親認戚

咁撚擾民

on9當有趣 愚人節邊係咁玩

愚人節活動有幾柒？

高登都唔識
你係咪小學雞用邀請碼呀

你咁掛住高登你死返去啦死老野

以為假返去一睇真係感人

成人台
成入台
成八台
咸人台
咸入台
咸八台
戌人台
戌入台
戌八台

吾字冇人屌

老乜撚野家？返5p蹬你班垃圾

🤣🤣

回鄉

搭單問下，m版點樣出返正常選單？

老家 大陸仔